點解鋼之鍊金術師有兩個版本咁戇鳩冇人屌?

姐係畫完套作品，突然有靈感想作大D又再改少少整多個版本出黎咁搞笑? 咁GANTZ，幽遊，紅VAN都應該推出一個新版本，反正大家都接受漫畫可以存在平行世界

有人睇就得啦屌
你睇下marvel 個d 幾撚多平行世界

做咩鳩

你on9

點解有兩個版本就等同戇鳩 ? 你解釋下

沖出黎柒

樓主生活係另一個平行時空？

宜家弱智都識上連登?

有兩個版本仲唔戇鳩

睇黎唔係假膠要認真答
先問一個問題： 樓主知唔知點解會有03，09(FA) 兩個版本？

你條問題都錯左
應該問:樓主知唔知點解鋼之鍊金術師咁戇鳩會有03，09(FA) 兩個版本？

樓主開po第一句就講左
「即係畫完套畫漫」

難分真與假

算啦我唔相信呢個世界有咁on9既人存在
樓主係假膠 此post已完

FINE，當你好多隱情迫於無奈要推兩個版本出市場，問題係兩個版本都唔好睇悶到抽筋

同埋我真係未見過一套漫畫可以推兩個版本都會比人合理化

算啦睇你第一句就知我地唔同平行時空
你都係返去啦

你唔鐘意關我咩事

佢用智慧交換左，係門既另一邊過去，體諒下佢

捉呢d冇關係既細節只係反映你個種護航心理，問題係出左兩個版本，兩個，係兩個，睇唔睇到？係兩，兩呀屌你老母

唔知你做乜鳩
聖誕之吻睇過未 有6個版本tim啊

算啦廢事提升連登素質，不再討論

唉有得睇既話 我都想睇埋第二個版本既漫畫

我係真心撚
想同樓主條戇鳩仔講：
屌你老母鋼鍊03個陣漫畫未撚畫完啊！！！！

係牛媽畫曬先再出Fa
我諗戇鳩真係無藥醫

樓主假膠姐 嚇我唔到嘅

Fa先叫原作 傻仔先會覺得有兩個版本 佢可能03果陣都未出世

蜘蛛俠夠兩個版本，第二次個版本仲 過第一次 依家仲重啟第三次 有三個版本，點睇
X man有兩次三部曲你唔屌？
仲有蝙蝠俠無論動畫電影定真人電影都無數個版本，屌到你精都冇呀

笑死

真心？

用智力做通行費

我相信hunter 可能會有3個或以上

樓主都係避一避先啦 仲諗住駁

03係因為漫畫製作追唔上動畫製作而改編出黎嘅
FA係後來漫畫畫完再照原著動畫化嘅
邊撚度戇鳩
樓主係咪傻更更撈亂左03同FA
睇完一集諗住睇下一集
點知發現兩集講嘅野唔同然後惱羞

下原來係真心膠呀？
樓主你早d講等我答你咪算囉
而家個個都睇到你咁柒啦

位唔係咁上

素你老母質呀支那賤種

樓豬真係傻撚左個鼻

漫畫有兩個版本
不如你搵牛媽畫嘅第二個版本出黎俾大家睇下

四格

樓主訓撚醒未呀 唔敢蒲頭呀？

Fa係因應讀者要求先跟原著出多次
係咪我認真咗

你咁講，點解iphone 要出新一代有咩分別？

第三個版本

陰公，用智慧換柒命，等假膠換

啱啱放監出嚟追鋼煉？

垃圾樓主 出黎認個錯好過做縮頭龜啦

唔留意呢個細節只係反映你on9心理，問題係佢出03果陣漫畫都未畫完 岩呀，睇撚到呀，係兩個又點 其實你係咪睇唔明所以先覺得唔好睇 仲好似好聰明咁發現到其他人留意唔到既野係度開post

如果你用智慧換左真理之門既 我唔怪你

漫畫同動畫都未識分，同埋樓主小學畢業未？而家先翻睇鋼鍊？

潛左返去睇妖怪手錶啦佢

你問呢個問題都柒啦，連點解有兩個版本都唔知

好絕

龍珠Z
龍珠改

HXH 1999年版
HXH 2011年版

????
樓豬呢D算唔算出兩個版本

我屌你老母啦

竟然

竟然敢屌鋼鍊 真係膽生毛

點解樓主咁戇鳩比人屌？

好多人話fa係作者畫完先出
無記錯當時fa同漫畫係差唔多同時間完

又係你

正評 我都覺得幾戇鳩
蜘蛛俠有幾個版本我都覺得好戇鳩
但龍珠, 龍珠改同hunter兩套動畫唔戇鳩

對唔住囉

真心膠？

我屌你老母快撚啲一集殺撚死哂所有人
最好40個原子彈一齊爆炸
完撚咗套嘢唔好再吊鳩我癮啦仆街

yes, 正確答案係同步完

老實講03真係麻麻，個但丁夫人都唔知做乜鳩

啱啱小學畢業定放監

漫畫邊有兩個版本呀

樓豬都好成功咁搵到存在感

其實gantz漫畫而家都有新

你個腦裝屎?

柒就認

仲有gantz : o

樓主不如google完先衝出黎 醉人皆醉吧啦

屌你老母

係咩事？

樓主呢 柒撚夠未呀

marvel 真係亂到9彩, 1999

係登記柴鋼鍊台你真係作死

fate都幾個版本啦
eva又出新同舊

你唔走就真係拖低連登素質啦, 剩係睇你第一句都知你on9,

不過我唔怪你, 因為你年紀仲細先會有機會一次過睇曬兩個版本, 我要迫住慢慢一集一集追

最醒目就係你

冇睇過但係想睇下，想問應該睇FA定03版

FA

原著撚就睇fa
03係平衡世界

FA 因為漫畫牛姨真係有回收所有伏筆 雖然03結局都好發人深省但都係覺得FA比較好 跟漫畫劇情

冇睇過可以睇FA先,

有興趣再睇03, 當另一套動漫咁睇

H GAME 都有十幾個結局啦

得罪講句
03>>>>>>>FA
03個結尾

曾經有一對兄弟 為左再次感受母親既溫暖 最後細佬再也感受唔到溫暖 阿哥就失去左一隻腳

有一個婦人為左見佢死去既仔既一面 最後被奪走身體既一部份

有一位軍人希望親眼睇到國家既將來 結果失去左視力

而去到21世紀 有一個人希望得到別人既欣賞 最後佢失去左智慧

唔同人有唔同睇法既

代價好沉重

每一個教訓都一定要深刻 如果唔係就冇意義

屌一啲都唔似

FA唔洗諗

有玩瑪奇 相認下

係屌都屌eva gantz果d 啦，鋼鍊係漫畫未畫晒就出動畫，結果動畫要鳩出

eva gantz果d 先係原作完左，個作者唔滿意再用相同既人物背景再鳩畫多次

gantz你講漫畫？
其實唔係同一個作者畫，只係拎咗個題材嚟用

柒左就潛啦好嘛

這就是踏入人類不被允許的領域所得到的懲罰

不能認同更多

搵鬼佬扮會唔會好d，個傷疤人荃家福綠壽水準

樓主又潛撚左水

有兩個版本有咩問題？
金庸嘅小說都大把唔同版本
鍾唔鍾意說好主觀，不如你又分享下你覺得邊套好睇？

其實樓主姐係想曲線話鋼鍊on9姐

素你老母質阿 死返上大陸啦

樓主真係on9得可以

笑左出聲

呢句真係笑死

兩個版本有咩問題 好睇咪得

真心膠沖出黎柒

fake plastic. end post la diu

鋼鍊兩個版本都公認佳作

冇咩討論價值

樓主點解你咁on9?

真心一問 點解FA之後果套劇場版啲畫風轉撚曬

Nono

FA > 03

03+劇場版+若被傷害夠 > FA

果套 劇場版狗也不屌

呢信咩料

呢個咩黎 有無邊到可以睇返

素你老母咩 原來係蝗

mytv super宣傳片黎

樓主經常每個月蒲巨人POST架
想搵佢就到時貼返條LINK追佢啦

Agger 睇左十五分鐘就冇睇

點解樓主咁戇鳩依家先比人屌？
btw樓主咪再潛水喇

唔理真定假膠啦
鞭左條屍再算

推

冷飯狗上水未

佢個額頭畫左個陣

鋼練上左神台
樓主死緊

樓主要7左

一套係跟曬原作 一套係製作組自己改過
邊撚度係完左再作大佢?樓主邊度鄉下

google下都唔識 智障學咩人上連登

03好睇喎

點解鋼之鍊金術師有兩個版本咁戇鳩冇人屌?

因為個個都屌問依個戇鳩問題嘅你

想復活老母
之後智力做咗通行費

寵物小精靈有5、6、7個版本，樓主點睇

伯母得閑未？幾時到我？

樓主

又來

樓豬，我們到了

求吓你快手DEL左個PO佢...唔想再睇到你個PO

樓主 唔好再人體鍊成啦
冇左智慧既你冇野再比通行費架

向1001進發

條戇鳩仔潛咗水

準備幾日後去巨人POST搵佢啦

黠解樓主可以柒到咁

都話一有巨人POST樓主就出返黎架啦
[url][/url]

柒之鍊金術師

樓主練成鋼一樣既意志未

樓主呢

樓豬死左牙？

糕汁

樓豬去左邊

假膠味濃

樓豬係咪被真理拎走左智力

又鞭

豬

狙擊

樓主你這殺那在何方

衝出黎柒?

真理可唔可以俾智慧樓主

樓主假膠po先有人肯理下

樓主動物台需要你

艦娘動畫有咁on9就好

樓豬好心你查下點解會有兩套先再開post啦

紅van

.

。

推到第9頁先

1

3

4

5

其實03有d位係解釋左fa無解釋既野
其中一樣啦點解萊馬斯丹隻手套畫左個鍊成陣
之後啪一啪手指就放到火
其實佢隻手套係用放火布既物料做既
只要強力摩擦就會有火花

push

樓主上水啦
不如再解釋下

pish

城內 快要變作困獸鬥 人人尋仇赤腳走

神劇

樓主睇怕都係2000後

三個月前

撚知

😂

Thx

樓主想扮醉人皆醉我獨醒博認同 點知無人同意俾人屌到反艇

😭

又推返出黎

Agger

樓主依個post已經係我睇過既第五個版本

binc

樓主見解獨到 不能只讓我看見

樓主只係on9仔 大家不要再bin 了

On9仔真係無藥醫

點解有兩個版本，真心唔知

利申，只睇漫畫

#25名井南🌸mina • 2-2
我係真心撚
想同樓主條戇鳩仔講：
屌你老母鋼鍊03個陣漫畫未撚畫完啊！！！！

係牛媽畫曬先再出Fa
我諗戇鳩真係無藥醫

唔知

改完名未

自膠

呢個世界係咪真係有人中意俾人鬧架呢
樓主真係checkcheck個腦好喎

add好自豪 因咩事？ 自己睇

請Addgjknvfffdd及9527咪扮野即出找數道歉

連登好撚多鋼鍊fans架 7頭

推乜野都撚完啦

dont push

岩岩先重溫完FA 大團圓結局都幾好 其實可以再作落去，用大總統個仔個線都可以開個新故事

樓主出黎未?

練出個陣你出咗世未呀

冷飯王呢D生滋狗都有人理，直接負皮之後上一頁啦
仲係到追數幫佢推POST
成班連生滋狗都不如。

毒撚應該要有共識
共識請找共識台台主--------龍三
理解台台主---------------上進養乜鳩

唔推拿弱智兒童